房車撞單車漢不顧而去 女司機反問：「關我咩事？」

網上流傳一條車Cam短片，一輛房車在上水撞到一名單車漢，房車司機的冷血態度令網民極度不齒，短片迅即在多個社交平台上瘋傳。

據了解，事發於昨晚(3日)7時許，一名姓黃(33歲)男子，踏乘單車至新運路及智昌路交界一燈位，並在行人過路處過路期間，一名姓楊(63歲)女子駕駛房車沿新運路駛至，猛撼過路單車漢。
根據車Cam影片，黃被撞至拋飛後，人仰車翻倒臥地上，惟楊女未有理會反而繼續加速離開。一名途經鐵騎士目擊意外發生，不值楊女所為，遂驅車緊追楊女，沿途多次響號及高叫「你仲走？你撞到人啊」。

至約200米對開，鐵騎士終在上水火車站外截停涉事房車，並落車與楊女對質，期間楊理直氣壯，道：「關我咩事？佢(黃)衝紅燈喎！」鐵騎士即憤然指罵楊：「你咪走啊，你係咪傻咗？佢(黃)瞓咗喺度暈咗啊！」多名途人及駕駛者協助報警。

救護員趕至現場，將頭及腳重創的黃送院救治。警員向在場目擊者了解後，將楊女帶署調查，並拖走涉事房車檢驗。

據流傳車Cam片段，可見房車駛過新運路過路處時，交通燈顯示為綠燈，私家車可通行而行人則應在路旁等候轉燈，而踏乘單車人士在過路時亦應落車推車，惟有網友指摘楊女：「毫無悔意，單車係有錯，但係撞到人走咗去就係你(楊)唔啱。」

今次我撐個C9呀
垃圾路權撚最好撞撚死哂佢

係條路到見到我就即刻撞過嚟
上網狗吠冇用嘅

衝紅燈單車狗俾人撞抵撚死啦